「感謝Po」林鄭月娥、鄭若驊、Moon po阿Sir入

林鄭、若驊，請問你成功助選小英，有冇咩感想？

林鄭月娥成功擊敗Korean fish 離台獨又拉近一大步

Moon po狗，你以為真係有人叫你啊sir? 你班安全套ff少陣啦，ff到有幻覺

BTW,感謝你老母，切腹啦

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

去林鄭最新facebook post comment
多謝為蔡英文助攻，多謝打倒中共

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

Sor lor 搞左壇咁既野出嚟 做得政府都係蠢 無計

屌，俾你快過我，bot？

邊位巴絲咁識玩

聽日集會變祝賀小英當選集會

唔好忽略自己屋企發生既事
國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

快過你就係bot?

Push

冇編號冇委任證自稱警員
懷疑冒警持槍恐怖份子於英國領事館範圍
挾持人質

持械綠衣暴徒強行闖入英國領事館，強烈要求英方派出英軍守護英國疆土

日落帝國如果對哩件事唔作出任何回應，我只可以話即使廢除中英聯合聲明，香港都同落入中國手冇分別

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

推哩個

唔好漏左比卡超同炳強哥